判多幾球12碼呀笨

屌你老母

手球唔洗還？

又無誤判，咁都有得屌

其實zaha係插水 不過都無理由咁樣出腳

插水wo

手球冇吹緊係黑啦

冇慢鏡 睇唔到有冇掂到

踢到都叫插水

踢到還踢到 插水環插水 xhaka出腳 zaha雙腳跳 跟住先有contact 只可以話xhaka出腳on9

連勝丫拿

E加不敗好失禮你

個波過左先出腳擋左條路線 唔埋黎撞你腳就on9

依下點都一樣會kick親